[一人一個]錯過左/接實左/誤會左既異性signal

whatapps對話中
女仔 : 我份人咁毒,你都鍾意???
中學同個女同學住好近有排2個一齊返屋企,冇發生任何事

意思係：樓主份人咁毒，我點會鍾意你

我真係咁諗,之後就冇理佢

嗌人做bb 佢同我講sorry嗌慣咗 係人佢都嗌bb

誤會左
識走就得,唔好做兵仔

利申:絲 好彩淨係wts發生

讀中學果陣都試叫人bb
但俾fd屌9我唔好咁做,之後就停左

我都有嗌佢唔好再講，佢都冇理 雖然我都有時會嗌同性fd做bb，但係對異性就不了 大家都要有返少少距離

佢應該係flirt 開女

仲諗住好多人都中左錯signal

自從中學讀女校之後，好少同異性有交流，完全不知所措

明明唔熟做咩要嗌我做bb

搭車借肩頭佢訓佢冇縮，行山拖住佢落山，夜晚比我送佢返屋企，都最後佢同我講冇諗比我係鍾意佢，純粹覺得我對佢好佢對返我好，話當我朋友

你鍾意嘅咪係錯過lor.
你冇feel嘅咪誤會lor.

日日whatsapp 約我行山 去書展 睇戲
幾個月後消失咗...

9成係你拒絕得人多 人地放棄啦

冇拒絕過咁濟...

拍左我幾次屎忽 懷疑佢當我係基的

條女咁識玩

我發現自己錯過既多個接實

只怪自己太年輕

有common fd試過有條女唔應該佢wtapp
咁個男仔就諗住自動收皮
但原來條女想試下條仔係咪真心

但個男仔fd已經放棄左, 有時真係估唔到